有冇人知創興5樓間神輿係咪執咗

打電話去佢話未有用戶登記
FB冇咗，IG都半年冇更新

神輿你唔好嚇我呀

唔係掛
除咗佢仲有冇其他高汁黃店放題

佢邊撚度黃

喺佢ig見到

個金毛店員笑鳩我朋友係神X睇av

btw間野好難食

執咗好耐下

啱啱開啱陣又平又好食
呢一兩年變到好難食 落單app都變埋殘體字

我最後一次去好似係上年11月
之後就因為禁晚市堂食冇得去
依家有返晚市既時候佢已經執咗

應該係樓下嗰間頂死咗佢

未疫情之前呢間晚市都唔會爆場

個間樂天？

係

唉成個page冇撚左
睇怕真係執左
由佢開食到上年
不過野食真係差左

唔爆都夠膽死加價